香港人最好都移民英美，台灣這塊地永遠不歡迎你們，永遠都不。

香港人最好都移民英美，台灣這塊地永遠不歡迎你們，永遠都不。

台狗

支那根本打硬台灣
我勸連登仔唔好去送死啦

五毛BBBBBBBBB 又改名啦

講事實姐

五毛同PR 真係好易認
佢地以為自己呃到人先好笑

不推文啦

藍絲撐警都係講緊佢地既事實姐😭😭

港台仇恨一直都有故事
台灣人一直葡萄香港人咁有錢 依家見到香港人咁折墮咁唔想你死快啲咩
而上一代香港人白鴿眼 睇唔起台灣人亦係事實

同啲狗官一樣咁低智

利申我唔係反台/憎台灣
事實上 台灣人真心唔歡迎香港人
台灣政府亦都有好多考慮 一嚟擔心共諜問題 二嚟香港人大中華膠毒唔除 移民台灣的確會害死台灣

有人歡迎 有人排斥 係好正常
移民去人地到鍾要所有人歡迎

其實呢個都係所謂「華人」地區嘅老問題
一有錢就葡萄人 永遠諗住點害人
新加坡都係因為咁樣憎香港想香港人

台灣唔歡迎五毛

佢一條傻鳩代表晒所有台灣人？

去到邊都有人鍾意有人反架啦
英國人又個個支持? 一樣有歧視問題
係都鍾意挑起仇恨, 為咩?

馬英九？國民黨反撚到身先講啦 先唔講最近立後玩馬騮戲

幫手推post都係傻鳩

英國支持比例大啲喎
我唔係挑起仇恨
係想講台灣唔係理想移居地
部分台灣人亦都好憎香港人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(狗隻#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一走了之(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台港關係兼做CCTVB打手

我重以為係咩大人物既發言

香港又好,美國又好,歐洲各國又好,佢地都唔係全部人支持/反對同一樣野
就好似有人相信地球係平,又要唔要拎出黎講?

BNO 點會去台灣？

有好多bno都覺得台灣好啲
文化語言接近啲

五毛狗真係辛苦
比人篤穿左仲要繼續覆

咁都上熱門 幫手拉

垃圾標題，quote 一條友代表台灣，我而家代表連登仔講，連登呢個論壇永遠唔歡迎樓主 躝啦

講事實使乜改名

點解我仲未block你？？？

五毛又搞分化

話你係五毛都係事實你出撚曬名啦，轉ac啦

佢老母生佢出來真係家門不幸

人地台灣唔歡迎你呢d五毛好正常

冇講錯喎，台灣真係幾乎俾香港出世嘅馬英九害死。

一個人就代表台灣
不推文啦 冇討論價值

五毛死全家 善用不推文

佢咁樣一竹篙打一船人
我覺得唔多公道囉

我有話代表台灣咩?

幾無知先講出呢句，香港同台灣文化風馬牛不相及，相反港英文化近好多，以前香港人係有陣英國徐，不過近三四十年因為支那化先整走左陣徐

謝謝，封

樓主個老母比台灣屌死左？

開過咁多post 講台灣既？

因為連登仔對台灣太多幻想
咁樣對香港有害

舉個例子，台灣一直以黎無下午茶文化，係近幾年先興起，相反香港自古以黎就跟左英國個套三點三飲下午茶

呢個我當然知道
但係好多bno會覺得台灣好啲
始終語言天氣習俗都同香港接近

咁勤力WFH呀PR

帶風狗呢招越嚟越好用，琴日鬥西貢，今日又用呢招鬥台灣。

真係可以留定名睇連登仆街都得

求其喺twitter搵個冇乜人識嘅人講嘅嘢就上哂帶風向

笑咗

引戰post係咁上下質素

話唔定係佢求其開個ac 自己鳩up 再post 上來

台灣獨派人士嚟

想分化台灣人同香港人
台仔（or 共狗扮台仔）講咩都好

無條件支持台灣
港人 StandWithTaiwan 吹咩

老老實實語言邊度接近除左文字都係用正體字 人地講普通話㗎喎即係所謂國語

拉

真係好悶

五毛狗post都上熱門

係，淨台灣行大陸法，我已經覺得好唔同

拉

五毛狗黎架

一陣都開返個話台灣人歡迎先

拉
咁記得要拉

香港人好多都識講普通話啦

我台灣人啦～
我沒有不歡迎香港人！
雖然我不能代表所有台灣人，
但你也不能說得好像全部都不歡迎

香港好多人都識英文添

咁有美製槍械彈藥打過！

唔係咁都信啊嘛

台狗一向討厭曱甴，大家唔同種

中共遲早出兵台灣，要移都移去歐美啦

台灣先唔歡迎樓主

歡迎的當然好
但如果社會上有超過一半人不歡迎
我認為香港人到台灣生活會有很多障礙

thxx 又block 一隻

agger

五毛又夠鐘開工

ho ball 咁就廢咗佢成個post

問題係你都唔係台灣人
你甘心為台灣而死？